屌你垃撚圾網速就咪撚玩gumdam vs個pvp啦

10場有6場lag lag lag
我屌你老母 去玩任啦

玩任

其實你玩Gundam同玩任有冇分別

做咩講出嚟